有邊D nba draft top 10係最後收左皮?

o j mayo

ben simmons

Kwame Brown

Antony Bennett

自己wiki啦

Darko milicic

GOAT

olowo唔識串

on9
你問top10全部收皮都易d

呢個比起brown更bust
禁區咕喱都做唔到

Derrose

oden

LBJ